{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_016909",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "null",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101760",
        "collectedDate": "2023-09-13",
        "publishedDate": "2021-05-27",
        "domain": "자연관광",
        "title": "楸子島（추자도）"
    },
    "text": "楸子島\\n\n済州特別自治道 済州市 楸子面\\n\n「楸子島（チュジャド）」は、済州港から北側約45キロメートルにある島で、上楸子島、下楸子島、秋浦島、横干島の4つの有人島と38の無人島でできている群島です。さまざまな魚種が豊富な地域で、日本まで噂になるほどの海釣りのメッカで多くの釣り人がやってきます。冬には主にクロダイやサヨリ、春にはキダイ、クロダイ、スズキなどがよくつれます。小さな小島の大部分は東南方向の海岸が断崖絶壁になっている反面、西北方向は傾斜がゆるやかになっています。 行政区域上は済州道に属していますが風土は全羅道に似ています。 \\n\n \\n\n   楸子十景  \\n\n （1）牛頭日出（） \\n\n （2）直亀落照（） \\n\n （3）シンデ漁遊（） \\n\n （4）水徳落雁（） \\n\n （5）石頭菁山（） \\n\n （6）長作平沙（） \\n\n （7）望島守郷（） \\n\n （8）横干追帆（） \\n\n （9）秋浦漁火（）  （10）クァッケ蒼波（）",
    "QA": [
        {
            "question": "楸子島はどこにありますか？",
            "answer": "楸子島は済州特別自治道済州市楸子面にあります。"
        },
        {
            "question": "楸子島は何でできていますか？",
            "answer": "楸子島は4つの有人島と38の無人島でできています。"
        },
        {
            "question": "楸子島はどのような魚が釣れますか？",
            "answer": "楸子島ではクロダイやサヨリなどが冬に、キダイやクロダイ、スズキなどが春によく釣れます。"
        },
        {
            "question": "楸子島の風景の中で特に有名な場所はありますか？",
            "answer": "楸子島には楸子十景と呼ばれる特に有名な場所があります。"
        },
        {
            "question": "楸子十景の中で、牛頭日出とはどのような景色ですか？",
            "answer": "牛頭日出は楸子十景の中の一つで、牛の頭の形をした岩が日の出の美しい光景を作り出す場所です。"
        },
        {
            "question": "楸子十景の中で、直亀落照とはどのような景色ですか？",
            "answer": "直亀落照は楸子十景の中の一つで、海に沈む夕日を直接見ることができる場所です。"
        },
        {
            "question": "楸子十景の中で、シンデ漁遊とはどのような景色ですか？",
            "answer": "シンデ漁遊は楸子十景の中の一つで、漁船が海を進む様子を眺めることができる場所です。"
        },
        {
            "question": "楸子十景の中で、水徳落雁とはどのような景色ですか？",
            "answer": "水徳落雁は楸子十景の中の一つで、雁が水面に落ちる美しい光景を眺めることができる場所です。"
        },
        {
            "question": "楸子十景の中で、石頭菁山とはどのような景色ですか？",
            "answer": "石頭菁山は楸子十景の中の一つで、風景が美しい山と岩が特徴の場所です。"
        },
        {
            "question": "楸子十景の中で、長作平沙とはどのような景色ですか？",
            "answer": "長作平沙は楸子十景の中の一つで、広がる砂浜と海の美しい風景を楽しむことができる場所です。"
        },
        {
            "question": "楸子十景の中で、望島守郷とはどのような景色ですか？",
            "answer": "望島守郷は楸子十景の中の一つで、遠くに見える島と郷土を守る光景を眺めることができる場所です。"
        },
        {
            "question": "楸子十景の中で、横干追帆とはどのような景色ですか？",
            "answer": "横干追帆は楸子十景の中の一つで、追い風に乗って進む帆船の美しい光景を眺めることができる場所です。"
        },
        {
            "question": "楸子十景の中で、秋浦漁火とはどのような景色ですか？",
            "answer": "秋浦漁火は楸子十景の中の一つで、漁火が海を照らす美しい光景を眺めることができる場所です。"
        },
        {
            "question": "楸子十景の中で、クァッケ蒼波とはどのような景色ですか？",
            "answer": "クァッケ蒼波は楸子十景の中の一つで、青々とした波が押し寄せる美しい光景を眺めることができる場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 639
    }
}